泉水台(初代無印):遊戲王-黑暗遊戲編

改播劇場版算...網速問題.